機場應以和理非方法多佔兩日，放行三日，下星期一無限癱瘓機場

大家要做既野係塞多兩日，令到好多外國人都走唔到先，迫航班塞左先，文宣不斷放風之後二日會放行。

文宣做野。發出放行三日期限通諜，比滯留外國人飛走，外地香港人可以翻黎，三日內唔走唔番黎，就預左短期內番到香港或離開。

到時下星期一，你係要入黎香港或離開香港就唔關人事，後果自負，冇得怪責我地，我地擺明要攤瘓政府，對準政權經濟命脈，比Deadline政府回應訴求。

文宣做野，講我地會讓步三日寬限期，提出大家就可以大條斯理塞機場！塞到佢跪低！

自推

推